Stat應該揀Data Sci + Business stat Stream定係Data Analytic Stream

可唔可以講下分別出路點
個professor話後者個出路闊啲，但我覺得有Business個名好似易搵Business工多啲。
Data Analytic Stream會多啲CSCI course 而Data Science就主要係STAT+RMSC course

有冇咩advice

你有冇信心讀cs野唔爛grade

讀緊 CSCI1130爛爛地
好似全世界都讀過感

係架
巴打yr幾

Fm
個major course requirement 叫人year1揀CSCI

加油呀
讀好d programming都幫到你yr2讀stat2005既